嘩嘩嘩 原來入Apple 買嘢會俾人屈罰二千

三名年輕人在ifc Apple Store購物被指違反限聚令收二千蚊告票

究竟奶到雪雪聲既Apple 會唔會提供cctv 呢

國際戰線gogogo

推